燒完又要救火..

唉

做咩鳩

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

條友救乜鳩

爭住救火

其實唔應該放火，根本冇用，畀人捉到影到相代價極大

。。。

屯門區校友街坊們過黎幫手啊

救咗火，警察唔會多謝你
只係方便佢繼續推進

同意

笑撚死 毅進仔

救唔到

左膠又黎

其實你應該收皮

你落到場，我第一個打鳩你

一開始有人放火都講左唔好救

話唔聽

救火個班當鬼處理

說好鳥的有左膠打柒佢
掉佢落去做燃料

feel 到佢係終極淆底獸

錯，咁嘅情況應該用魚蛋打